{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054977",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 허앤장 한옥호텔 호수공원점"
    },
    "text": "全客室にはエアシャワーボディドライヤーが設置されています。 ウォシュレットと空気清浄機も全客室に設置が完了しました。 デラックス客室にはスタイラーが備えられています。 スタンダードとデラックスルームには65インチTVが、プレミアムシネマには75インチTVがあります。 スイートツイン、VIPファミリー、VIPファミリー-メゾネットタイプには75インチTVとスタイラーが備えられています。 2022年10月に電撃オープンし、先着順で最大1万ウォンの割引クーポンを提供します。 全客室にはウォッシュレット、空気清浄機、エアシャワーボディドライヤーが設置されています。地下駐車場と広々とした外観駐車場があり、駐車の心配はありません。 貸室および宿泊入室時間は業者の規定に従います。 連泊のお客様は追加料金が発生します。 1部屋あたり1台の車両をご利用いただけます。 祝日前後には料金が変動する場合があります。 客室は基本的に2人基準金額であり、追加人数は料金が発生します。 客室内の騒音や他人への被害が懸念される場合、強制退室措置となります。 ホテルの器物破損や盗難時には損害賠償を請求することができます。 初入室の際には、お客様のみを対象に客室を販売しており、客室のご利用途中に他のお客様の代理利用(例:人数の交替)はできません。 利用案内違反事項については払い戻しができません。 客室内ではカラーリングができません。 未成年者は出入りが制限され、業者では身分証明書を要求することができます。 身分証明書をお持ちでない場合は入室できません。 未成年者の代理予約が確認されると退室措置が取られることがあり、これに対する払い戻しもできません。 未成年者は利用できず、2004年以降生まれの方が利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの設備には何がありますか？",
            "answer": "全客室にはウォッシュレット、空気清浄機、エアシャワーボディドライヤーが設置されています。デラックス客室にはスタイラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなテレビがありますか？",
            "answer": "スタンダードとデラックスルームには65インチTVが、プレミアムシネマには75インチTVがあります。スイートツイン、VIPファミリー、VIPファミリー-メゾネットタイプには75インチTVが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのオープン時期と割引クーポンについて教えてください。",
            "answer": "2022年10月に電撃オープンし、先着順で最大1万ウォンの割引クーポンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "地下駐車場と広々とした外観駐車場があり、駐車の心配はありません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "貸室および宿泊入室時間は業者の規定に従います。連泊のお客様は追加料金が発生します。1部屋あたり1台の車両をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用人数について教えてください。",
            "answer": "客室は基本的に2人基準金額であり、追加人数は料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内での騒音や被害についての対処方法はありますか？",
            "answer": "客室内の騒音や他人への被害が懸念される場合、強制退室措置となります。ホテルの器物破損や盗難時には損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用条件について教えてください。",
            "answer": "初入室の際には、お客様のみを対象に客室を販売しており、客室のご利用途中に他のお客様の代理利用(例:人数の交替)はできません。利用案内違反事項については払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室内での特定の行為について教えてください。",
            "answer": "客室内ではカラーリングができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用について教えてください。",
            "answer": "未成年者は出入りが制限され、業者では身分証明書を要求することができます。身分証明書をお持ちでない場合は入室できません。未成年者の代理予約が確認されると退室措置が取られることがあり、これに対する払い戻しもできません。未成年者は利用できず、2004年以降生まれの方が利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 618
    }
}